愈窮就要識搞心思留住條女

愈有錢就可以愈少心思

有錢冇心思都 ok
冇錢有心思都冇用